香港失業率已經係歷史新低, 仲新增5萬個職位？

沒有中國員工, 你那有那麼多職位

歷史新低, 即係仲有啦
demand supply 識唔識呀
唔識就返印度劣鳩啦

唔係點洗血

明明好多人無工開難揾野做 個數據點黎

找唔到工=無意欲工作=唔計勞動人口.

鳩吹出黎姐 有無工開都無人知架啦

咁你新增職位佢都一樣唔會出黎做野

飛機波. 開D新職位8000月薪做狗, 無人想做=無人失業.

me no job

but none count

佢想試下失業率係負數，一個人打幾份工